msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BackWPup v2.1.16\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/backwpup\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-04 18:37:34+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-01 05:40:46+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: job/file_list.php:5
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try for make list of files to backup...."
msgstr "%d. 正在列出备份文件..."

#: job/file_list.php:66
#@ backwpup
msgid "No files to backup"
msgstr ""

#: job/file_list.php:68
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%1$d files with %2$s to backup"
msgstr "总大小：%2$s（%1$d 个文件）"

#: job/file_list.php:93
#, php-format
#@ backwpup
msgid "File or folder \"%s\" is not readable!"
msgstr ""

#: job/file_list.php:95
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Link \"%s\" not followed"
msgstr ""

#: job/file_list.php:101
#, php-format
#@ backwpup
msgid "\"%s\" is not a file or directory"
msgstr ""

#: job/job_run.php:105
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not find job step file: %s"
msgstr ""

#: job/job_run.php:114
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions."
msgstr ""

#: job/job_run.php:115
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup job:"
msgstr "[INFO]: BackWPup 任务："

#: job/job_run.php:117
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup cron:"
msgstr "[INFO]: BackWPup Cron:"

#: job/job_run.php:122
#@ backwpup
msgid "[INFO]: PHP ver.:"
msgstr "[INFO]: PHP 版本："

#: job/job_run.php:124
#, php-format
#@ backwpup
msgid "[INFO]: PHP Safe mode is ON! Maximum script execution time is %1$d sec."
msgstr ""

#: job/job_run.php:125
#@ backwpup
msgid "[INFO]: MySQL ver.:"
msgstr "[INFO]: MySQL 版本："

#: job/job_run.php:128
#@ backwpup
msgid "[INFO]: curl ver.:"
msgstr "[INFO]: cURL 版本："

#: job/job_run.php:130
#@ backwpup
msgid "[INFO]: Temp folder is:"
msgstr "[INFO]: 临时文件夹："

#: job/job_run.php:132
#@ backwpup
msgid "[INFO]: Backup file is:"
msgstr "[INFO]: 备份文件："

#: job/job_run.php:143
#@ backwpup
msgid "No destination defineid for backup!!! Please correct job settings"
msgstr ""

#: job/job_run.php:165
#@ backwpup
msgid "Step arborted has too many trys!"
msgstr ""

#: job/job_run.php:167
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not find job step function %s!"
msgstr ""

#: job/dest_msazure.php:5
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try sending backup to a Microsoft Azure (Blob)..."
msgstr ""

#: job/dest_msazure.php:14
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Microsoft Azure container \"%s\" not exists!"
msgstr ""

#: job/dest_msazure.php:17
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Connected to Microsoft Azure container \"%s\""
msgstr ""

#: job/dest_msazure.php:20
#@ backwpup
msgid "Upload to MS Azure now started... "
msgstr "开始备份到 MS Azure ..."

#: job/dest_dropbox.php:38
#: job/dest_gstorage.php:27
#: job/dest_msazure.php:25
#: job/dest_s3.php:30
#: job/dest_sugarsync.php:37
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Backup transferred to %s"
msgstr "传输到 %s"

#: job/dest_msazure.php:29
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to Microsoft Azure!"
msgstr ""

#: job/dest_msazure.php:50
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on Microsoft Azure container"
msgid_plural "%d files deleted on Microsoft Azure container"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: job/dest_msazure.php:55
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Microsoft Azure API: %s"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:13
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try to create backup zip archive..."
msgstr "%d. 正在压缩备份文件..."

#: job/backup_create.php:18
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not add \"%s\" to zip archive!"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:25
#@ backwpup
msgid "(4) ER_SEEK"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:27
#@ backwpup
msgid "(5) ER_READ"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:29
#@ backwpup
msgid "(9) ER_NOENT"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:31
#@ backwpup
msgid "(10) ER_EXISTS"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:33
#@ backwpup
msgid "(11) ER_OPEN"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:35
#@ backwpup
msgid "(14) ER_MEMORY"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:37
#@ backwpup
msgid "(18) ER_INVAL"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:39
#@ backwpup
msgid "(19) ER_NOZIP"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:41
#@ backwpup
msgid "(21) ER_INCONS"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:42
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Zip returns status: %s"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:45
#@ backwpup
msgid "Backup zip archive create done!"
msgstr "压缩备份文件完成！"

#: job/backup_create.php:48
#@ backwpup
msgid "Can not create backup zip archive $s!"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:59
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try to create backup zip (PclZip) archive..."
msgstr "%d. 正在压缩(PclZip)备份文件..."

#: job/backup_create.php:68
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Zip archive create error: %s"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:72
#@ backwpup
msgid "Backup zip archive create done"
msgstr "压缩备份文件完成"

#: job/backup_create.php:92
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%1$d. try to create %2$s archive file..."
msgstr ""

#: job/backup_create.php:100
#, php-format
#@ backwpup
msgid "File \"%s\" not readable!"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:115
#, php-format
#@ backwpup
msgid "File name \"%1$s\" to long to save corectly in %2$s archive!"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:117
#, php-format
#@ backwpup
msgid "File path \"%1$s\" to long to save corectly in %2$s archive!"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:174
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%s archive creation done"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:178
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Archive size is %s"
msgstr "压缩文件大小为 %s"

#: job/backup_create.php:185
#, php-format
#@ backwpup
msgid "PCL ZIP Error \"%1$s\" on file %2$s!"
msgstr ""

#: job/db_check.php:13
#: job/db_check.php:29
#: job/db_check.php:44
#: job/db_dump.php:13
#: job/db_dump.php:25
#: job/db_dump.php:108
#: job/db_dump.php:118
#: job/db_optimize.php:13
#: job/db_optimize.php:28
#: job/job_functions.php:34
#: job/job_functions.php:47
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Database error %1$s for query %2$s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:113
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Memory increased from %1$s to %2$s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:115
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not increase memory limit is %1$s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:124
#@ backwpup
msgid "Set Blog to maintenance mode"
msgstr "博客设置为维护模式"

#: job/job_functions.php:138
#@ backwpup
msgid "Cannot set Blog to maintenance mode! Root folder is not writeable!"
msgstr "博客不能设置为维护模式！根目录不可写！"

#: job/job_functions.php:141
#@ backwpup
msgid "Set Blog to normal mode"
msgstr "设置回正常模式"

#: job/job_functions.php:222
#, php-format
#@ backwpup
msgid "No MySQL connection: %s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:237
#, php-format
#@ backwpup
msgid "No MySQL connection to database: %s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:261
#@ backwpup
msgid "[WARNING]"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:267
#@ backwpup
msgid "[ERROR]"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:271
#@ backwpup
msgid "[DEPRECATED]"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:274
#@ backwpup
msgid "[STRICT NOTICE]"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:277
#@ backwpup
msgid "[RECOVERABLE ERROR]"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:353
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One old log deleted"
msgid_plural "%d old logs deleted"
msgstr[0] "一个日志被删除"
msgstr[1] "%d 个日志被删除"

#: job/job_functions.php:357
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Job done in %s sec."
msgstr "任务完成于 %s 秒内"

#: job/job_functions.php:471
#, php-format
#@ backwpup
msgid "BackWPup log from %1$s: %2$s"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:520
#@ backwpup
msgid "To many restarts...."
msgstr ""

#: job/job_functions.php:541
#@ backwpup
msgid "Script stop! Will started again now!"
msgstr ""

#: job/dest_folder.php:25
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One backup file deleted"
msgid_plural "%d backup files deleted"
msgstr[0] "一个备份文件被删除"
msgstr[1] "%d 个备份文件被删除"

#: job/dest_dropbox.php:6
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. Try to sending backup file to DropBox..."
msgstr "%d. 正在备份文件到 Dropbox ..."

#: job/dest_dropbox.php:18
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Authed with DropBox from %s"
msgstr "%s 认证于 Dropbox"

#: job/dest_dropbox.php:23
#@ backwpup
msgid "No free space left on DropBox!!!"
msgstr "Dropbox 没空余容量了！"

#: job/dest_dropbox.php:27
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%s free on DropBox"
msgstr "Dropbox 空余容量还有 %s"

#: job/dest_dropbox.php:32
#@ backwpup
msgid "Upload to DropBox now started... "
msgstr "开始备份到 Dropbox ..."

#: job/dest_dropbox.php:43
#: job/dest_dropbox.php:68
#, php-format
#@ backwpup
msgid "DropBox API: %s"
msgstr "Dropbox API: %s"

#: job/dest_dropbox.php:64
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on DropBox"
msgid_plural "%d files deleted on DropBox"
msgstr[0] "Dropbox 中一个文件被删除"
msgstr[1] "Dropbox 中 %d 个文件被删除"

#: job/wp_export.php:11
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try for wordpress export to XML file..."
msgstr "%d. 正在导出 XML ..."

#: job/wp_export.php:38
#: job/wp_export.php:40
#@ backwpup
msgid "cURL:"
msgstr ""

#: job/wp_export.php:81
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Add XML export \"%1$s\" to backup list with %2$s"
msgstr ""

#: job/job_start.php:10
#@ backwpup
msgid "A job already running!"
msgstr ""

#: job/job_start.php:20
#@ backwpup
msgid "Temp dir not writeable"
msgstr ""

#: job/job_start.php:102
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not create folder for log files: %s"
msgstr ""

#: job/job_start.php:113
#@ backwpup
msgid "Log folder not writeable!"
msgstr "日志文件夹不可写！"

#: job/job_start.php:138
#, php-format
#@ backwpup
msgid "BackWPup log for %1$s from %2$s at %3$s"
msgstr ""

#: job/job_start.php:166
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not create folder for backups: %1$s"
msgstr ""

#: job/job_start.php:178
#@ backwpup
msgid "Backup folder not writeable!"
msgstr ""

#: job/db_optimize.php:4
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try for database optimize..."
msgstr "%d. 正在优化数据库..."

#: job/db_optimize.php:35
#: job/db_optimize.php:37
#: job/db_optimize.php:39
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Result of table optimize for %1$s is: %2$s"
msgstr ""

#: job/db_optimize.php:41
#@ backwpup
msgid "Database optimize done!"
msgstr "数据库优化完成！"

#: job/db_optimize.php:44
#@ backwpup
msgid "No tables to optimize"
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:4
#@ backwpup
msgid "Try to sending backup file to Rackspace Cloud..."
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:13
#@ backwpup
msgid "Connected to Rackspase ..."
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:29
#: job/dest_rsc.php:63
#: job/dest_rsc.php:92
#@ backwpup
msgid "Rackspase Cloud API:"
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:34
#@ backwpup
msgid "Rackspase Cloud Container not exists:"
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:53
#@ backwpup
msgid "Upload to RSC now started ... "
msgstr "开始备份到 RSC ..."

#: job/dest_rsc.php:56
#@ backwpup
msgid "Backup File transferred to RSC://"
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:60
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to RSC."
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:85
#@ backwpup
msgid "Can not delete file on RSC://"
msgstr ""

#: job/dest_rsc.php:88
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on RSC container"
msgid_plural "%d files deleted on RSC container"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: job/dest_sugarsync.php:6
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try sending backup to SugarSync..."
msgstr ""

#: job/dest_sugarsync.php:15
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Authed to SugarSync with Nick %s"
msgstr ""

#: job/dest_sugarsync.php:19
#@ backwpup
msgid "No free space left on SugarSync!!!"
msgstr ""

#: job/dest_sugarsync.php:24
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%s free on SugarSync"
msgstr ""

#: job/dest_sugarsync.php:31
#@ backwpup
msgid "Upload to SugarSync now started... "
msgstr "开始备份到 SugarSync ..."

#: job/dest_sugarsync.php:39
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to SugarSync!"
msgstr ""

#: job/dest_sugarsync.php:62
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on SugarSync folder"
msgid_plural "%d files deleted on SugarSync folder"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: job/dest_sugarsync.php:66
#, php-format
#@ backwpup
msgid "SugarSync API: %s"
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:4
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try sending backup file to Amazon S3..."
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:14
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Connected to S3 Bucket: %s"
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:24
#@ backwpup
msgid "Upload to Amazon S3 now started... "
msgstr "开始备份到 Amazon S3 ..."

#: job/dest_s3.php:34
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to S3! (%1$d) %2$s"
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:37
#, php-format
#@ backwpup
msgid "S3 Bucket \"%s\" not exists!"
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:40
#: job/dest_s3.php:69
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Amazon API: %s"
msgstr "Amazon API: %s"

#: job/dest_s3.php:61
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not delete backup on S3://%s"
msgstr ""

#: job/dest_s3.php:64
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on S3 Bucket"
msgid_plural "%d files deleted on S3 Bucket"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: job/dest_mail.php:6
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try to sending backup with mail..."
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:23
#@ backwpup
msgid "Send mail with SMTP"
msgstr "使用 SMTP 发送电子邮件"

#: job/dest_mail.php:27
#@ backwpup
msgid "Send mail with Sendmail"
msgstr "使用 Sendmail() 发送电子邮件"

#: job/dest_mail.php:30
#@ backwpup
msgid "Send mail with PHP mail"
msgstr "使用 PHP mail() 发送电子邮件"

#: job/dest_mail.php:33
#@ backwpup
msgid "Creating mail"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:37
#, php-format
#@ backwpup
msgid "BackWPup archive from %1$s: %2$s"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:39
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Backup archive: %s"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:44
#@ backwpup
msgid "Backup archive too big for sending by mail!"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:51
#@ backwpup
msgid "Adding backup archive to mail"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:55
#@ backwpup
msgid "Send mail...."
msgstr "正在发送电子邮件..."

#: job/dest_mail.php:57
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Error \"%s\" on sending mail!"
msgstr ""

#: job/dest_mail.php:60
#@ backwpup
msgid "Mail send!!!"
msgstr ""

#: job/db_check.php:4
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try for database check..."
msgstr "%d. 正在检查数据库..."

#: job/db_check.php:34
#: job/db_check.php:36
#: job/db_check.php:38
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Result of table check for %1$s is: %2$s"
msgstr ""

#: job/db_check.php:49
#: job/db_check.php:51
#: job/db_check.php:53
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Result of table repair for %1$s is: %2$s"
msgstr ""

#: job/db_check.php:59
#@ backwpup
msgid "Database check done!"
msgstr "数据库检查完成！"

#: job/db_check.php:61
#@ backwpup
msgid "No tables to check"
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:4
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try sending backup to Google Storage..."
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:16
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Connected to GStorage Bucket: %s"
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:21
#@ backwpup
msgid "Upload to GStorage now started... "
msgstr "开始备份到 GStorage ..."

#: job/dest_gstorage.php:31
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to GStorage! (%1$d) %2$s"
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:34
#, php-format
#@ backwpup
msgid "GStorage Bucket \"%s\" not exists!"
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:37
#: job/dest_gstorage.php:66
#: pages/func_backwpupbackups.php:392
#: pages/header_backwpupbackups.php:50
#, php-format
#@ backwpup
msgid "GStorage API: %s"
msgstr "GStorage API: %s"

#: job/dest_gstorage.php:58
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not delete backup on GStorage://%s"
msgstr ""

#: job/dest_gstorage.php:61
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on GStorage Bucket"
msgid_plural "%d files deleted on GStorage Bucket"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: job/db_dump.php:4
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try for database dump..."
msgstr "%d. 正在导出数据库..."

#: job/db_dump.php:97
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Dump database table \"%s\""
msgstr "导出数据库表 \"%s\""

#: job/db_dump.php:72
#@ backwpup
msgid "Database dump done!"
msgstr "数据库导出完成！"

#: job/db_dump.php:74
#@ backwpup
msgid "Can not create database dump!"
msgstr ""

#: job/db_dump.php:77
#@ backwpup
msgid "No tables to dump"
msgstr ""

#: job/db_dump.php:83
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Add database dump \"%1$s\" with %2$s to backup file list"
msgstr "添加大小为 %2$s 的数据库SQL文件 \"%1$s\" 到备份文件列表"

#: job/dest_ftp.php:9
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d. try to sending backup file to a FTP Server..."
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:15
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Connected by SSL-FTP to Server: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:17
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not connect by SSL-FTP to Server: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:21
#@ backwpup
msgid "PHP function to connect with SSL-FTP to server not exists!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:27
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Connected to FTP server: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:29
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not connect to FTP server: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:36
#: job/dest_ftp.php:43
#: job/dest_ftp.php:55
#: job/dest_ftp.php:90
#, php-format
#@ backwpup
msgid "FTP Client command: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:38
#: job/dest_ftp.php:41
#: job/dest_ftp.php:45
#: job/dest_ftp.php:58
#: job/dest_ftp.php:60
#: job/dest_ftp.php:93
#: job/dest_ftp.php:95
#: job/dest_ftp.php:98
#: job/dest_ftp.php:100
#, php-format
#@ backwpup
msgid "FTP Server reply: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:93
#@ backwpup
msgid "Entering Passive Mode"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:95
#@ backwpup
msgid "Can not Entering Passive Mode"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:98
#@ backwpup
msgid "Entering Normal Mode"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:100
#@ backwpup
msgid "Can not Entering Normal Mode"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:60
#@ backwpup
msgid "Error getting SYSTYPE"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:104
#@ backwpup
msgid "Upload to FTP now started ... "
msgstr "开始备份到 FTP ..."

#: job/dest_ftp.php:117
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Backup transferred to FTP server: %s"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:113
#@ backwpup
msgid "Can not transfer backup to FTP server!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:138
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Can not delete \"%s\" on FTP server!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:141
#, php-format
#@ backwpup
msgid "One file deleted on FTP Server"
msgid_plural "%d files deleted on FTP Server"
msgstr[0] "FTP 中一个文件被删除"
msgstr[1] "FTP 中 %d 个文件被删除"

#: pages/page_backwpupbackups.php:8
#@ backwpup
msgid "BackWPup Manage Backups"
msgstr "BackWPup 备份文件管理"

#: pages/tools/db_restore.php:34
#: pages/tools/db_restore.php:53
#: pages/tools/db_restore.php:68
#: pages/tools/db_restore.php:79
#: pages/tools/db_restore.php:82
#: pages/tools/db_restore.php:85
#: pages/tools/db_restore.php:90
#@ backwpup
msgid "ERROR:"
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:34
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Pleace set <i>$table_prefix  = '%1$s';</i> in wp-config.php"
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:53
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Pleace set <i>define('DB_CHARSET', '%1$s');</i> in wp-config.php"
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:68
#: pages/tools/db_restore.php:79
#: pages/tools/db_restore.php:82
#: pages/tools/db_restore.php:85
#: pages/tools/db_restore.php:90
#, php-format
#@ backwpup
msgid "BackWPup database error %1$s for query %2$s"
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:74
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%1$s Database Querys done."
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:75
#@ backwpup
msgid "Make changes for Blogurl and ABSPATH if needed."
msgstr ""

#: pages/tools/db_restore.php:92
#@ backwpup
msgid "Restore Done. Please delete the SQL file after restoring."
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:447
#: pages/page_backwpuplogs.php:8
#@ backwpup
msgid "BackWPup Logs"
msgstr "BackWPup 日志列表"

#: pages/func_backwpuplogs.php:71
#@ backwpup
msgid "No Logs."
msgstr "无日志"

#: pages/func_backwpup.php:50
#: pages/func_backwpup.php:106
#: pages/func_backwpupbackups.php:130
#: pages/func_backwpupbackups.php:227
#: pages/func_backwpupeditjob.php:25
#: pages/func_backwpuplogs.php:76
#: pages/func_backwpuplogs.php:130
#@ backwpup
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pages/func_backwpuplogs.php:83
#@ backwpup
msgid "Job"
msgstr "任务"

#: pages/func_backwpup.php:60
#: pages/func_backwpupeditjob.php:171
#: pages/func_backwpuplogs.php:84
#@ backwpup
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pages/func_backwpuplogs.php:85
#@ backwpup
msgid "Backup/Log Date/Time"
msgstr "日期 @ 时间 : 任务名"

#: pages/func_backwpuplogs.php:86
#@ backwpup
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pages/func_backwpupbackups.php:184
#: pages/func_backwpuplogs.php:87
#@ backwpup
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: pages/func_backwpuplogs.php:88
#@ backwpup
msgid "Runtime"
msgstr "花费时间"

#: pages/func_backwpuplogs.php:127
#@ backwpup
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: pages/func_backwpuplogs.php:129
#@ backwpup
msgid "View"
msgstr "查看"

#: pages/func_backwpup.php:152
#: pages/func_backwpupbackups.php:228
#: pages/func_backwpuplogs.php:131
#@ backwpup
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: backwpup-functions.php:369
#: pages/func_backwpuplogs.php:138
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d ERROR"
msgid_plural "%d ERRORS"
msgstr[0] "%d 个错误发生"
msgstr[1] "%d 个错误发生"

#: backwpup-functions.php:371
#: pages/func_backwpuplogs.php:140
#, php-format
#@ backwpup
msgid "%d WARNING"
msgid_plural "%d WARNINGS"
msgstr[0] "%d 个警告"
msgstr[1] "%d 个警告"

#: backwpup-functions.php:373
#: pages/func_backwpuplogs.php:142
#@ backwpup
msgid "O.K."
msgstr "完成"

#: pages/func_backwpuplogs.php:150
#@ backwpup
msgid "only Log"
msgstr "只有日志"

#: pages/func_backwpup.php:131
#: pages/func_backwpup.php:147
#: pages/func_backwpuplogs.php:156
#@ backwpup
msgid "sec."
msgstr "秒"

#: pages/header_backwpupworking.php:11
#@ backwpup
msgid "A job alredy running!!! Pleace try again if its done."
msgstr ""

#: pages/header_backwpupworking.php:23
#@ backwpup
msgid "A job is running!!!"
msgstr ""

#: pages/header_backwpupworking.php:27
#@ backwpup
msgid "Nothing..."
msgstr "暂无"

#: pages/header_backwpupworking.php:32
#@ backwpup
msgid "Here you see working jobs or logfiles"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupworking.php:9
#@ backwpup
msgid "BackWPup Working"
msgstr "BackWPup 进行中的任务"

#: pages/page_backwpupworking.php:33
#@ backwpup
msgid "Warnings:"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupworking.php:37
#@ backwpup
msgid "Errors:"
msgstr ""

#: pages/page_backwpup.php:8
#@ backwpup
msgid "BackWPup Jobs"
msgstr "BackWPup 任务列表"

#: backwpup-functions.php:7
#: pages/page_backwpup.php:8
#: pages/page_backwpupeditjob.php:46
#@ backwpup
msgid "Add New"
msgstr "新建任务"

#: pages/page_backwpuptools.php:8
#@ backwpup
msgid "BackWPup Tools"
msgstr "BackWPup 工具"

#: pages/page_backwpuptools.php:15
#@ backwpup
msgid "Database restore"
msgstr "数据库还原"

#: pages/page_backwpuptools.php:18
#@ backwpup
msgid "DB Restore"
msgstr "数据库还原"

#: pages/page_backwpuptools.php:21
#: pages/page_backwpuptools.php:40
#@ backwpup
msgid "Restore"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:37
#@ backwpup
msgid "SQL File to restore:"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:43
#@ backwpup
msgid "Copy SQL file to blog root folder to use for a restoring."
msgstr "使用前请复制 SQL 文件到根目录。"

#: pages/page_backwpuptools.php:51
#@ backwpup
msgid "Import Jobs settings"
msgstr "导入任务设置"

#: pages/page_backwpuptools.php:54
#@ backwpup
msgid "Select file to import:"
msgstr "选择需要导入的文件："

#: pages/page_backwpuptools.php:56
#: pages/page_backwpuptools.php:61
#@ backwpup
msgid "Upload"
msgstr "确认上传"

#: pages/page_backwpuptools.php:62
#@ backwpup
msgid "Select jobs to import"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:66
#@ backwpup
msgid "Import Type"
msgstr "导入类型"

#: pages/page_backwpuptools.php:66
#@ backwpup
msgid "No Import"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:68
#@ backwpup
msgid "Overwrite"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:68
#@ backwpup
msgid "Append"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:70
#: pages/page_backwpuptools.php:75
#: pages/page_backwpuptools.php:77
#: pages/page_backwpuptools.php:78
#@ backwpup
msgid "Import"
msgstr ""

#: pages/page_backwpuptools.php:114
#@ backwpup
msgid "Jobs imported!"
msgstr "导入任务成功！"

#: pages/header_backwpupsettings.php:44
#@ backwpup
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: pages/header_backwpuplogs.php:59
#@ backwpup
msgid "Here you can manage the log files of the jobs. You can download, view, or delete them."
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:11
#: backwpup-functions.php:462
#: pages/header_backwpupbackups.php:327
#: pages/header_backwpuplogs.php:61
#: pages/page_backwpupsettings.php:79
#@ backwpup
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: pages/func_backwpupbackups.php:492
#: pages/header_backwpupbackups.php:140
#@ backwpup
msgid "Login failure!"
msgstr "登录失败！"

#: pages/header_backwpupbackups.php:325
#@ backwpup
msgid "Here you see a list of backup files. Change the destionation to jobname:destination to become a list of backups from other destinations and jobs. Then you kann delete or download backup files."
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:44
#@ backwpup
msgid "No Jobs."
msgstr "暂无任务"

#: pages/func_backwpup.php:49
#: pages/func_backwpup.php:105
#@ backwpup
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: pages/func_backwpup.php:58
#@ backwpup
msgid "ID"
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:59
#@ backwpup
msgid "Job Name"
msgstr "任务名"

#: pages/func_backwpup.php:61
#@ backwpup
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: pages/func_backwpup.php:62
#@ backwpup
msgid "Next Run"
msgstr "下次执行时间"

#: pages/func_backwpup.php:63
#@ backwpup
msgid "Last Run"
msgstr "上次执行时间"

#: pages/func_backwpup.php:100
#@ backwpup
msgid "Edit:"
msgstr "编辑 "

#: pages/func_backwpup.php:103
#@ backwpup
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pages/func_backwpup.php:104
#@ backwpup
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: pages/func_backwpup.php:107
#@ backwpup
msgid "Run Now"
msgstr "立即执行"

#: backwpup-functions.php:426
#: pages/func_backwpup.php:110
#@ backwpup
msgid "View!"
msgstr "查看"

#: backwpup-functions.php:427
#: pages/func_backwpup.php:111
#@ backwpup
msgid "Abort!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:131
#@ backwpup
msgid "Running since:"
msgstr "执行于"

#: pages/func_backwpup.php:135
#@ backwpup
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:138
#@ backwpup
msgid "<a href=\"http://wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:147
#@ backwpup
msgid "Runtime:"
msgstr "花费时间："

#: pages/func_backwpup.php:149
#@ backwpup
msgid "None"
msgstr ""

#: pages/func_backwpup.php:152
#@ backwpup
msgid "Download last Backup"
msgstr "下载上一个备份"

#: pages/func_backwpup.php:154
#@ backwpup
msgid "View last Log"
msgstr "查看上一次的日志"

#: pages/func_backwpup.php:154
#@ backwpup
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: pages/func_backwpup.php:243
#@ backwpup
msgid "DB Size:"
msgstr "数据库大小："

#: pages/func_backwpup.php:245
#@ backwpup
msgid "DB Tables:"
msgstr "数据库表数："

#: pages/func_backwpup.php:246
#@ backwpup
msgid "DB Rows:"
msgstr "数据库记录数："

#: pages/func_backwpup.php:251
#@ backwpup
msgid "Files Size:"
msgstr "文件大小："

#: pages/func_backwpup.php:253
#@ backwpup
msgid "Files count:"
msgstr "文件数："

#: pages/header_backwpup.php:44
#@ backwpup
msgid "Copy of"
msgstr "副本"

#: pages/header_backwpup.php:100
#@ backwpup
msgid "Aborted by user!!!"
msgstr ""

#: pages/header_backwpup.php:115
#@ backwpup
msgid "Job will be terminated."
msgstr ""

#: pages/header_backwpup.php:118
#@ backwpup
msgid "Process killed with PID:"
msgstr ""

#: pages/header_backwpup.php:120
#@ backwpup
msgid "Can't kill process with PID:"
msgstr ""

#: pages/header_backwpup.php:136
#@ backwpup
msgid "Here is the job overview with some information. You can see some further information of the jobs, how many can be switched with the view button. Also you can manage the jobs or abbort working jobs. Some links are added to have direct access to the last log or download."
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:10
#@ backwpup
msgid "BackWPup Settings"
msgstr "BackWPup 设置"

#: pages/page_backwpupsettings.php:17
#@ backwpup
msgid "Send Mail"
msgstr "发送电子邮件"

#: pages/page_backwpupsettings.php:18
#@ backwpup
msgid "Here you can set the options for email sending. The settings will be used in jobs for sending backups via email or for sending log files."
msgstr "自定义发送电子邮件的方式，作用于备份功能和发送日志。"

#: pages/page_backwpupsettings.php:21
#@ backwpup
msgid "Sender email"
msgstr "发件人电子邮件地址"

#: pages/page_backwpupsettings.php:26
#@ backwpup
msgid "Sender name"
msgstr "发件人"

#: pages/page_backwpupsettings.php:30
#@ backwpup
msgid "Send mail method"
msgstr "发送方式"

#: pages/page_backwpupsettings.php:34
#@ backwpup
msgid "PHP: mail()"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:35
#@ backwpup
msgid "Sendmail"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:36
#@ backwpup
msgid "SMTP"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:42
#@ backwpup
msgid "Sendmail path"
msgstr "Sendmail() 路径"

#: pages/page_backwpupsettings.php:49
#@ backwpup
msgid "SMTP hostname"
msgstr "SMTP 地址"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:232
#: pages/page_backwpupsettings.php:52
#@ backwpup
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: pages/page_backwpupsettings.php:56
#@ backwpup
msgid "SMTP secure connection"
msgstr "SMTP 安全连接"

#: backwpup-functions.php:381
#: backwpup-functions.php:411
#: backwpup-functions.php:439
#: pages/page_backwpupsettings.php:59
#@ backwpup
msgid "none"
msgstr "不使用"

#: pages/page_backwpupsettings.php:66
#@ backwpup
msgid "SMTP username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: pages/page_backwpupsettings.php:72
#@ backwpup
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密码"

#: pages/page_backwpupsettings.php:80
#@ backwpup
msgid "Here you can set Logfile related options."
msgstr "日志相关设置"

#: pages/page_backwpupsettings.php:83
#@ backwpup
msgid "Log file Folder"
msgstr "日志文件夹"

#: pages/page_backwpupsettings.php:88
#@ backwpup
msgid "Max. Log Files in Folder"
msgstr "文件夹最多存放的文件数"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:224
#: pages/page_backwpupsettings.php:90
#@ backwpup
msgid "(Oldest files will deleted first.)"
msgstr "（优先删除旧文件）"

#: pages/page_backwpupsettings.php:94
#: pages/page_backwpupsettings.php:95
#@ backwpup
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: pages/page_backwpupsettings.php:97
#@ backwpup
msgid "Gzip Log files!"
msgstr "Gzip 压缩日志文件"

#: backwpup-functions.php:5
#: backwpup-functions.php:461
#: pages/page_backwpupsettings.php:101
#@ backwpup
msgid "Jobs"
msgstr "任务列表"

#: pages/page_backwpupsettings.php:102
#@ backwpup
msgid "Here you can set Job related options."
msgstr "任务相关设置"

#: pages/page_backwpupsettings.php:105
#@ backwpup
msgid "Max. retrys for job steps"
msgstr "任务最大尝试次数"

#: pages/page_backwpupsettings.php:110
#@ backwpup
msgid "Max. retrys for job script retries"
msgstr "任务脚本最大尝试次数"

#: pages/page_backwpupsettings.php:115
#@ backwpup
msgid "PHP zip class"
msgstr "PHP zip 类"

#: pages/page_backwpupsettings.php:116
#@ backwpup
msgid "PHP zip"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:118
#@ backwpup
msgid "Use PHP zip class if available! Normaly PCL Zip class will used."
msgstr "优先使用 PHP zip 类，一般情况下使用 PCL Zip 类。"

#: pages/page_backwpupsettings.php:123
#@ backwpup
msgid "WP Admin Bar"
msgstr "管理工具栏"

#: pages/page_backwpupsettings.php:124
#@ backwpup
msgid "Will you see BackWPup in the WordPress Admin Bar?"
msgstr "是否需要在管理工具栏显示 BackWPup"

#: pages/page_backwpupsettings.php:127
#: pages/page_backwpupsettings.php:128
#@ backwpup
msgid "Admin Bar"
msgstr "管理工具栏"

#: pages/page_backwpupsettings.php:130
#@ backwpup
msgid "Show BackWPup Links in Admin Bar."
msgstr "在管理工具栏显示 BackWPup"

#: pages/page_backwpupsettings.php:135
#@ backwpup
msgid "Http basic authentication"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupsettings.php:136
#@ backwpup
msgid "Is your blog behind a http basic authentication (.htaccess)? Then you must set the username and password four authentication."
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:234
#: pages/func_backwpupeditjob.php:325
#: pages/page_backwpupsettings.php:139
#@ backwpup
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:236
#: pages/func_backwpupeditjob.php:378
#: pages/page_backwpupsettings.php:144
#@ backwpup
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:18
#@ backwpup
msgid "PHP curl functions not available! Most backup destinations deaktivated!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:25
#@ backwpup
msgid ""
"You are about to delete this Job. \n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:28
#@ backwpup
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:38
#@ backwpup
msgid "File Prefix:"
msgstr "文件前缀："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:40
#@ backwpup
msgid "File Formart:"
msgstr "文件格式："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:43
#: pages/func_backwpupeditjob.php:45
#@ backwpup
msgid "Zip"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:46
#@ backwpup
msgid "Tar"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:48
#: pages/func_backwpupeditjob.php:50
#@ backwpup
msgid "Tar GZip"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:52
#: pages/func_backwpupeditjob.php:54
#@ backwpup
msgid "Tar BZip2"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:55
#@ backwpup
msgid "Preview:"
msgstr "预览文件名："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:60
#@ backwpup
msgid "E-Mail-Adress:"
msgstr "电子邮箱地址："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:62
#@ backwpup
msgid "Only send an e-mail if there are errors."
msgstr "只有出现错误的时候才发邮件给我。"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:91
#@ backwpup
msgid "Activate scheduling"
msgstr "开启计划执行"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:92
#@ backwpup
msgid "advanced"
msgstr "高级"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:93
#@ backwpup
msgid "basic"
msgstr "一般"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:97
#@ backwpup
msgid "Minutes: "
msgstr "分钟："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:99
#: pages/func_backwpupeditjob.php:111
#: pages/func_backwpupeditjob.php:122
#: pages/func_backwpupeditjob.php:133
#: pages/func_backwpupeditjob.php:153
#@ backwpup
msgid "Any (*)"
msgstr "任意(*)"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:108
#@ backwpup
msgid "Hours:"
msgstr "小时："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:120
#@ backwpup
msgid "Day of Month:"
msgstr "几号："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:131
#@ backwpup
msgid "Month:"
msgstr "月份："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:135
#@ backwpup
msgid "January"
msgstr "一月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:136
#@ backwpup
msgid "February"
msgstr "二月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:137
#@ backwpup
msgid "March"
msgstr "三月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:138
#@ backwpup
msgid "April"
msgstr "四月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:139
#@ backwpup
msgid "May"
msgstr "五月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:140
#@ backwpup
msgid "June"
msgstr "六月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:141
#@ backwpup
msgid "July"
msgstr "七月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:142
#@ backwpup
msgid "Augest"
msgstr "八月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:143
#@ backwpup
msgid "September"
msgstr "九月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:144
#@ backwpup
msgid "October"
msgstr "十月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:145
#@ backwpup
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:146
#@ backwpup
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:151
#@ backwpup
msgid "Day of Week:"
msgstr "星期几："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:155
#: pages/func_backwpupeditjob.php:191
#@ backwpup
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:156
#: pages/func_backwpupeditjob.php:192
#@ backwpup
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:157
#: pages/func_backwpupeditjob.php:193
#@ backwpup
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:158
#: pages/func_backwpupeditjob.php:194
#@ backwpup
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:159
#: pages/func_backwpupeditjob.php:195
#@ backwpup
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:160
#: pages/func_backwpupeditjob.php:196
#@ backwpup
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:161
#: pages/func_backwpupeditjob.php:197
#@ backwpup
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:176
#@ backwpup
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:179
#@ backwpup
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:183
#@ backwpup
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:184
#@ backwpup
msgid "on"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:189
#@ backwpup
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:203
#@ backwpup
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:209
#@ backwpup
msgid "hourly"
msgstr "每小时"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:221
#@ backwpup
msgid "Full Path to folder for Backup Files:"
msgstr "需要备份文件的完整路径："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:223
#@ backwpup
msgid "Your WordPress dir is:"
msgstr "WordPress 的根目录路径："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:224
#: pages/func_backwpupeditjob.php:415
#@ backwpup
msgid "Max. backup files in folder:"
msgstr "文件夹最大存放文件数："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:230
#@ backwpup
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:238
#@ backwpup
msgid "Folder on Server:"
msgstr "FTP 文件夹："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:241
#@ backwpup
msgid "Max. backup files in FTP folder:"
msgstr "FTP 文件夹最多存放文件数："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:241
#: pages/func_backwpupeditjob.php:260
#: pages/func_backwpupeditjob.php:285
#: pages/func_backwpupeditjob.php:312
#: pages/func_backwpupeditjob.php:335
#: pages/func_backwpupeditjob.php:362
#: pages/func_backwpupeditjob.php:416
#@ backwpup
msgid "(Oldest files will be deleted first.)"
msgstr "（优先删除旧文件）"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:242
#@ backwpup
msgid "Use SSL-FTP Connection."
msgstr "使用 SSL-FTP 连接"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:250
#@ backwpup
msgid "Access Key ID:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:252
#@ backwpup
msgid "Secret Access Key:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:254
#: pages/func_backwpupeditjob.php:279
#@ backwpup
msgid "Bucket:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#: pages/func_backwpupeditjob.php:282
#@ backwpup
msgid "Create bucket:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "Bucket Region"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "EU (Ireland)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "Asia Pacific (Singapore)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "Asia Pacific (Japan)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:258
#: pages/func_backwpupeditjob.php:283
#@ backwpup
msgid "Folder in bucket:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:260
#: pages/func_backwpupeditjob.php:285
#@ backwpup
msgid "Max. backup files in bucket folder:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:261
#@ backwpup
msgid "Save Backups with reduced redundancy!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:264
#: pages/func_backwpupeditjob.php:288
#: pages/func_backwpupeditjob.php:315
#: pages/func_backwpupeditjob.php:338
#: pages/func_backwpupeditjob.php:365
#: pages/func_backwpupeditjob.php:420
#@ backwpup
msgid "Create Account"
msgstr "注册帐号"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:265
#: pages/func_backwpupeditjob.php:289
#@ backwpup
msgid "Find Keys"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:266
#: pages/func_backwpupeditjob.php:290
#: pages/func_backwpupeditjob.php:340
#: pages/func_backwpupeditjob.php:366
#: pages/func_backwpupeditjob.php:421
#@ backwpup
msgid "Webinterface"
msgstr "官网"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:275
#: pages/func_backwpupeditjob.php:304
#@ backwpup
msgid "Access Key:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:277
#@ backwpup
msgid "Secret:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:300
#@ backwpup
msgid "Host:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:301
#@ backwpup
msgid "Normely: blob.core.windows.net"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:302
#@ backwpup
msgid "Account Name:"
msgstr "用户名："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:306
#: pages/func_backwpupeditjob.php:329
#@ backwpup
msgid "Container:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:309
#: pages/func_backwpupeditjob.php:332
#@ backwpup
msgid "Create Container:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:310
#@ backwpup
msgid "Folder in Container:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:312
#: pages/func_backwpupeditjob.php:335
#@ backwpup
msgid "Max. backup files in container folder:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:316
#: pages/func_backwpupeditjob.php:339
#@ backwpup
msgid "Find Key"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:327
#@ backwpup
msgid "API Key:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:333
#@ backwpup
msgid "Folder in container:"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:349
#: pages/func_backwpupeditjob.php:385
#@ backwpup
msgid "Login:"
msgstr "登陆："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:351
#@ backwpup
msgid "Not authenticated!"
msgstr "未绑定"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:351
#@ backwpup
msgid "Authenticate!"
msgstr "点击绑定"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:353
#: pages/func_backwpupeditjob.php:386
#@ backwpup
msgid "Authenticated!"
msgstr "已绑定"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:353
#@ backwpup
msgid "Delete!"
msgstr "删除"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:355
#: pages/func_backwpupeditjob.php:389
#@ backwpup
msgid "Root:"
msgstr "根目录："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:357
#@ backwpup
msgid "dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:358
#@ backwpup
msgid "sandbox (disabled by DropBox)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:360
#: pages/func_backwpupeditjob.php:413
#@ backwpup
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:362
#@ backwpup
msgid "Max. backup files in Dropbox folder:"
msgstr "在 Dropbox 文件夹中最多存放的备份文件数："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:376
#: pages/func_backwpupeditjob.php:429
#@ backwpup
msgid "E-mail address:"
msgstr "电子邮箱地址："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:432
#@ backwpup
msgid "Max. File Size for sending Backups with mail:"
msgstr "电子邮件可发送最大文件大小："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:490
#@ backwpup
msgid "Working as <a href=\"http://wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a> job schedule:"
msgstr "<a href=\"http://wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a> 计划任务："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:496
#, php-format
#@ backwpup
msgid "ATTENTION: Job runs every %d mins.!!!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:506
#@ backwpup
msgid "ATTENTION: Can't calculate cron!!!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:508
#@ backwpup
msgid "Next runtime:"
msgstr "下次执行时间："

#: pages/func_backwpupeditjob.php:534
#: pages/func_backwpupeditjob.php:599
#@ backwpup
msgid "Missing access key!"
msgstr "Access Key 为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:541
#: pages/func_backwpupeditjob.php:606
#@ backwpup
msgid "Missing secret access key!"
msgstr "Secret Access Key 为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:667
#: pages/func_backwpupeditjob.php:796
#@ backwpup
msgid "Missing Username!"
msgstr "用户名为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:674
#@ backwpup
msgid "Missing API Key!"
msgstr "API为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:695
#@ backwpup
msgid "No Containerss found!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:730
#@ backwpup
msgid "Missing Hostname!"
msgstr "主机名为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:737
#@ backwpup
msgid "Missing Account Name!"
msgstr "用户名为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:744
#@ backwpup
msgid "Missing Access Key!"
msgstr "Access Key 为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:761
#@ backwpup
msgid "No Container found!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:803
#@ backwpup
msgid "Missing Password!"
msgstr "密码为空！"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:398
#: pages/func_backwpupeditjob.php:823
#@ backwpup
msgid "No Syncfolders found!"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupeditjob.php:10
#@ backwpup
msgid "Job Type"
msgstr "任务类型"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:11
#@ backwpup
msgid "Job Schedule"
msgstr "计划任务"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:15
#@ backwpup
msgid "Backup to Folder"
msgstr "备份到文件夹"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:16
#@ backwpup
msgid "Backup to E-Mail"
msgstr "电子邮件发送备份"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:46
#@ backwpup
msgid "BackWPup Job Settings"
msgstr "BackWPup 任务设置"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:66
#: pages/page_backwpupeditjob.php:92
#@ backwpup
msgid "Enter Job name here"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupeditjob.php:98
#@ backwpup
msgid "Database Jobs"
msgstr "数据库任务"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:101
#@ backwpup
msgid "Database tables to use:"
msgstr "需要备份的数据库表："

#: pages/page_backwpupeditjob.php:111
#@ backwpup
msgid "Use short INSERTs instead of full (with keys)"
msgstr "使用较短的 INSERTs 语句而不是带 keys 的完整语句"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:112
#@ backwpup
msgid "Set Blog Maintenance Mode on Database Operations"
msgstr "当进行数据库操作时博客设置为维护模式"

#: backwpup-functions.php:293
#: pages/page_backwpupeditjob.php:117
#@ backwpup
msgid "File Backup"
msgstr "文件备份"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:119
#@ backwpup
msgid "Blog Folders to Backup:"
msgstr "需要备份的文件夹："

#: pages/page_backwpupeditjob.php:122
#@ backwpup
msgid "root"
msgstr "根目录"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:125
#: pages/page_backwpupeditjob.php:141
#: pages/page_backwpupeditjob.php:157
#: pages/page_backwpupeditjob.php:173
#: pages/page_backwpupeditjob.php:189
#@ backwpup
msgid "Exclude:"
msgstr "不包括："

#: pages/page_backwpupeditjob.php:138
#@ backwpup
msgid "Content"
msgstr ""

#: pages/page_backwpupeditjob.php:154
#@ backwpup
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:170
#@ backwpup
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:186
#@ backwpup
msgid "Blog Uploads"
msgstr "上传文件"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:203
#@ backwpup
msgid "Include Folders to Backup:"
msgstr "备份包括的文件夹："

#: pages/page_backwpupeditjob.php:204
#: pages/page_backwpupeditjob.php:208
#@ backwpup
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: pages/page_backwpupeditjob.php:207
#@ backwpup
msgid "Exclude Files/Folders from Backup:"
msgstr "备份不包括的文件或文件夹："

#: pages/header_backwpupeditjob.php:22
#@ backwpup
msgid "Dropbox authentication complete!"
msgstr "Dropbox 绑定成功！"

#: pages/header_backwpupeditjob.php:24
#@ backwpup
msgid "Wrong Token for Dropbox authentication received!"
msgstr "Dropbox 绑定返回了错误的 Token"

#: pages/header_backwpupeditjob.php:27
#@ backwpup
msgid "No Dropbox authentication received!"
msgstr "Dropbox 绑定返回为空"

#: pages/header_backwpupeditjob.php:222
#@ backwpup
msgid "Dropbox authentication deleted!"
msgstr "Dropbox 绑定已删除！"

#: pages/header_backwpupeditjob.php:286
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Job '%1' changes saved."
msgstr "任务 %1 设置已保存"

#: pages/header_backwpupeditjob.php:286
#@ backwpup
msgid "Jobs overview."
msgstr "任务总览"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:13
#@ backwpup
msgid "Backup File"
msgstr "备份文件"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:14
#@ backwpup
msgid "Send log"
msgstr "发送日志"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:18
#@ backwpup
msgid "Backup to FTP Server"
msgstr "备份到 FTP"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:20
#@ backwpup
msgid "Backup to Dropbox"
msgstr "备份到 Dropbox"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:22
#@ backwpup
msgid "Backup to SugarSync"
msgstr "备份到 SugarSync"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:24
#@ backwpup
msgid "Backup to Amazon S3"
msgstr "备份到 Amazon S3"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:26
#@ backwpup
msgid "Backup to Google storage"
msgstr "备份到 Google storage"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:28
#@ backwpup
msgid "Backup to Micosoft Azure (Blob)"
msgstr "备份到 Micosoft Azure (Blob)"

#: pages/page_backwpupeditjob.php:30
#@ backwpup
msgid "Backup to Rackspace Cloud"
msgstr "备份到 Rackspace Cloud"

#: pages/func_backwpupbackups.php:125
#@ backwpup
msgid "No Files found."
msgstr "暂无"

#: pages/func_backwpupbackups.php:145
#@ backwpup
msgid "Change Destination"
msgstr "切换任务"

#: pages/func_backwpupbackups.php:182
#@ backwpup
msgid "File"
msgstr "文件"

#: pages/func_backwpupbackups.php:183
#: pages/func_backwpupbackups.php:185
#@ backwpup
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: pages/func_backwpupbackups.php:186
#@ backwpup
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: pages/func_backwpupbackups.php:227
#@ backwpup
msgid ""
"You are about to delete this Backup Archive. \n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: pages/func_backwpupbackups.php:242
#@ backwpup
msgid "?"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Name'
#: backwpup-functions.php:4
#: backwpup-functions.php:233
#: backwpup-functions.php:458
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "BackWPup"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:9
#@ backwpup
msgid "Working"
msgstr "进行中的任务"

#: backwpup-functions.php:13
#: backwpup-functions.php:463
#@ backwpup
msgid "Backups"
msgstr "备份文件管理"

#: backwpup-functions.php:15
#@ backwpup
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: backwpup-functions.php:17
#: backwpup-functions.php:214
#@ backwpup
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: backwpup-functions.php:99
#: backwpup-functions.php:110
#@ backwpup
msgid "For more information:"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:226
#@ backwpup
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: backwpup-functions.php:102
#: backwpup-functions.php:113
#: backwpup-functions.php:225
#@ backwpup
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:91
#: backwpup-functions.php:109
#@ backwpup
msgid "BackWPup comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions."
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:214
#@ backwpup
msgid "Go to Settings Page"
msgstr "前去设置"

#: backwpup-functions.php:290
#@ backwpup
msgid "WP XML Export"
msgstr "WP XML 导出"

#: backwpup-functions.php:296
#@ backwpup
msgid "Database Backup"
msgstr "数据库备份"

#: backwpup-functions.php:299
#@ backwpup
msgid "Optimize Database Tables"
msgstr "优化数据库表"

#: backwpup-functions.php:302
#@ backwpup
msgid "Check Database Tables"
msgstr "检查数据库表"

#: backwpup-functions.php:367
#@ backwpup
msgid "View Log:"
msgstr "查看日志："

#: backwpup-functions.php:399
#@ backwpup
msgid "How many of the lastes logs would you like to display?"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:425
#, php-format
#@ backwpup
msgid "working since %d sec."
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:432
#@ backwpup
msgid "Edit Job"
msgstr "编辑任务"

#: backwpup-functions.php:460
#@ backwpup
msgid "See Working!"
msgstr "查看过程"

#: backwpup-functions.php:464
#@ backwpup
msgid "BackWPup Job"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:683
#@ backwpup
msgid "- PHP 5.2.4 or higher is needed!"
msgstr "- 需要 PHP 5.2.4 或更高版本！"

#: backwpup-functions.php:715
#@ backwpup
msgid "- WP-Cron isn't working, please check it!"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "http://backwpup.com"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Author'
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "Daniel H&uuml;sken"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "http://danielhuesken.de"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:679
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- WordPress %d or higher is needed!"
msgstr "- 需要 WordPress %d 或更高版本！"

#: backwpup-functions.php:699
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- Log folder '%s' does not exists!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:702
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- Log folder '%s' is not writeable!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:705
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- Log folder '%s' is not in open_basedir path!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:708
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- WP_CONTENT_URL '%s' must set as a full URL!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:711
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- WP_PLUGIN_URL '%s' must set as a full URL!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:771
#@ backwpup
msgid "New"
msgstr "新建的任务"

#. translators: plugin header field 'Description'
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "WordPress Backup and more..."
msgstr ""

#: job/job_functions.php:498
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Signal %d send to script!"
msgstr ""

#: job/job_functions.php:518
#@ backwpup
msgid "Can not restart on alternate cron...."
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "US-Standard (Northern Virginia & Washington State)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "US-West 1 (Northern California)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "US-West 2 (Oregon)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "South America (Sao Paulo)"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "United States GovCloud"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:257
#@ backwpup
msgid "United States GovCloud FIPS 140-2"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:89
#@ backwpup
msgid "Plugin Info"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:95
#@ backwpup
msgid "Overview"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:103
#: backwpup-functions.php:114
#@ backwpup
msgid "Support Forums"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:104
#: backwpup-functions.php:115
#@ backwpup
msgid "Google+"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:690
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- Temp folder '%s' does not exists!"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:693
#, php-format
#@ backwpup
msgid "- Temp folder '%s' is not writeable!"
msgstr ""

#: job/job_run.php:119
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup job started by cron"
msgstr ""

#: job/job_run.php:121
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup job started manualy"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:91
#: job/job_run.php:113
#@ backwpup
msgid "Author:"
msgstr ""

#: backwpup-functions.php:448
#@ backwpup
msgid "BackWPup Active Jobs"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Version'
#: backwpup.php:0
#@ backwpup
msgid "2.1.16"
msgstr ""

#: job/backup_create.php:89
#@ backwpup
msgid "Can not create tar archive file!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:71
#, php-format
#@ backwpup
msgid "FTP folder \"%s\" created!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:74
#, php-format
#@ backwpup
msgid "FTP folder \"%s\" can not created!"
msgstr ""

#: job/dest_ftp.php:83
#, php-format
#@ backwpup
msgid "FTP current folder is: %s"
msgstr ""

#: job/job_run.php:72
#@ backwpup
msgid "Job restart terminated, because old job runs again!"
msgstr ""

#: job/job_run.php:75
#@ backwpup
msgid "Job restarted, because inactivity!"
msgstr ""

#: job/job_run.php:77
#, php-format
#@ backwpup
msgid "Second Process is running, because old job runs! Start type is %s"
msgstr ""

#: job/job_run.php:113
#, php-format
#@ backwpup
msgid "[INFO]: BackWPup version %1$s; WordPress version %4$s; Copyright &copy; %2$s %3$s"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:243
#@ backwpup
msgid "Use FTP Passive mode."
msgstr "使用 FTP 被动模式"

#: pages/func_backwpupeditjob.php:381
#: pages/header_backwpupeditjob.php:225
#@ backwpup
msgid "Sugarsync authenticate!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:382
#: pages/header_backwpupeditjob.php:243
#@ backwpup
msgid "Create Sugarsync Account"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:387
#: pages/header_backwpupeditjob.php:239
#@ backwpup
msgid "Delete Sugarsync authentication!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:502
#, php-format
#@ backwpup
msgid "ATTENTION: Job runs every %d hours.!!!"
msgstr ""

#: pages/func_backwpupeditjob.php:565
#: pages/func_backwpupeditjob.php:632
#@ backwpup
msgid "No bucket found!"
msgstr ""

#: pages/header_backwpupeditjob.php:233
#@ backwpup
msgid "SugarSync authentication complete!"
msgstr ""

#: pages/header_backwpupeditjob.php:241
#@ backwpup
msgid "SugarSync authentication deleted!"
msgstr ""

#: pages/header_backwpupeditjob.php:249
#@ backwpup
msgid "SugarSync account created!"
msgstr ""

